tap n go mastercard買唔到subscription?

上網買subscription俾錢個陣時：你的信用卡被拒絕 請改用另一張卡
點好

推